望向打背棄摩斯打到想嘔

有冇人打？